商台新聞邊個寫？

啱啱聽講光復屯門
只有講示威者出左馬路
對班狗嘅所作所為隻字不提
咁撚仆街
有無得投訴㗎